## Описание
Это веб-приложение на Python с использованием FastAPI, которое предоставляет API для работы с коллекцией мемов. Приложение состоит из двух сервисов: публичный API для работы с мемами и сервис для работы с медиа-файлами с использованием S3-совместимого хранилища.

## Функциональность
- GET /memes: Получить список всех мемов (с пагинацией).
- GET /memes/{id}: Получить конкретный мем по его ID.
- POST /memes: Добавить новый мем (с картинкой и текстом).
- PUT /memes/{id}: Обновить существующий мем.
- DELETE /memes/{id}: Удалить мем.

## Запуск проекта локально

### Предварительные требования
- Docker
- Docker Compose

### Установка и запуск
1. Клонируйте репозиторий:    

2. Запустите Docker Compose:
    
    docker-compose up --build


Приложение будет доступно по адресу `http://localhost:8000`.

## Тестирование
Для запуска тестов используйте команду:

pytest

